煤氣錶細圈轉幾多係一度?

煤氣錶細圈轉幾多係一度?
有時睇住佢轉得好快好正
上網搵左好耐都見唔到